why am i always tired

Fuck toy

You

fight me

what7umean

Fuck you

no j everytime

fk you too yeji

j everynight
sleep <7hrs
no exercise
sit all day
mouth breathing
physically and mentally retarded

腎虧，打少D飛機啦

係咪成日夢到我

1day1j keeps me sane

bay d struggle

1日1丁腎都虧

becase you always masturbation fap fap fap day 0

飲去濕茶/去濕湯水

食少啲粥粉麵飯包呢啲升糖指數高既食物啦
有科學研究統計數據支持的